而家巴黎場波果兩個講波佬好好笑

係咁講on9野

巴黎var黃變紅

里昂兩黃一紅

建築面積無變但實用面積高左

球場大左，建築面積路邊，實用面積大左

中柱box to box中柱

忍者龜係我係我
好多金句

戴思拿勁好多下話

邊兩個嚟？

出出入入哥尼突

哎呀好撚痴線

保方神救

殺人王？

波飛唔貴